有個方法可以令支持我地既人多一倍

每人target一個中立/淺藍既朋友，唔好屌佢地乜都唔理，懶中立。而係做多d野令佢地明白發生緊咩事同點解民主咁重要

一人主力拉一個fd支持，成功既話就會多一倍人支持我地

到依家都未醒既懶中立既人
1. 極端自私
2.極端on9
你要到道升仙 一係講利息 一係投其所好

係，我都承認呢班人好黑人憎